轉會評論：若盧卡古真入魔，曼迷要默哀一季（何Wayne消息）

何SIR又贏

輸打贏要

堅定支持何SIR

今場曼聯就係進入左主攻陷阱比人打高速來回球 然後由反擊AMC
哈多菲士德既超級連結人木耳入左一球靚波

轉會評論：盧卡古終成下一個朗尼，甚至更差（何Wayne消息）

成場波都係假對攻 曼聯無綠葉球員做插入 而且何SIR一早講過盧卡古無支點能力
MK同MATA又做唔到禁區頂停波 不能做主攻AMC 最多都係做反擊AMC
有見及此曼聯應該要係冬季買到D 19仔或者28仔返黎 如果唔係就要默哀一季啦

何仔

ching 跟得好貼

個個何蛇post都見到夜子你

我條條英超片都追足

曼連成隊都系19囝拉

好彩福仔入左返球拎返小小面 不過都只係靠鴨仔波 長遠落去都唔係辦法

本身想入黎反何蛇
點知睇多次, 真係駁吾到

高速來回球係咪即係反擊

假對攻

中短期進攻

其實中短期進攻係咩

高速來回球

wayne sir 好波

姐係假對攻